腳指公外側痛到仆街

依個位痛到傻，平時行路唔痛，但如果禁落去就痛到眼水都標出嚟
係唔係啲指甲生左入肉，我已經嘗試用指甲鉗整出嚟，但都係唔得
明顯見到圈住個位有紅腫，同埋頭先整佢果陣有膿出。
手痕試下禁一下，痛到嗌救命
依啲情況係咪要做手術
利申：已經用酒精抺洗膿個位

睇醫生啦
重上child登問

睇公立拎referral 去睇足科

大嘅會咁做
係腳趾神經打針
𠝹開放濃

依啲比較小事咪上嚟問下
不過我都想知睇咩醫生好

痛風？

大概要等幾耐

外科
但係你點都要有私家醫生referral

認真，呢個叫外側定內側

正呀

腳指嘅內側
腳甲嘅外側

私家咪好貴

I mean 家庭醫生

如果係公立醫院排呢

你都話痛到仆街啦
依啲錢唔慳得

呢個好似叫甲溝炎，之前試過
處理唔好就爛腳趾

認真，你可以試下用修甲工具
忍住痛剪咗插入肉個塊甲出黎
再搽啲碘酒

成日係咁
我係腳甲太長/夾得太多嗰個位
遲下會有濃 必曬出黎勁爽

依家唔刺激佢就冇痛

咁撚驚

好撚痛

之前隻腳趾

慎入：

塊甲：

我應該過幾日睇左醫生先
巴打你咁撚癲

個陣去睇醫生
條友係咁依比啲抗生素黎食
一開頭有舒緩到少少，但完全唔會好
跟住咩方法都試過
最後忍住劇痛剪咗

我之前都係咁 痛左成年先睇急症
之後排左半個月做小手剩就冇事了